機場排隊盛況

個個排隊入機場就會搞成咁

推

傻閪機場

真堵塞 機管局加油